青瓦台：北韓答應下月關核試場 兩韓將統一時區

兩韓峯會前天圓滿結束，南韓青瓦台表示，北韓領袖金正恩當天曾向總統文在寅表示，會在5月關閉豐溪里核試場，同時兩韓將統一時區。

青瓦台發言人周日指：「金正恩在峯會表示……他會在5月關閉北韓核試驗場」，而且會邀請外國專家包括美、韓專家視察進度。豐溪里核試場是北韓過去6次舉行核試的核試場，早前有報告指豐溪里核試場去年9月在平壤聲稱成功試爆氫彈後，因威力過大導致山體崩壞無法再試爆。不過不願透露姓名的美國情報官員表示：「沒有理由可斷言豐溪里核試場再也無法運作。」
另外，北韓原本與日本、南韓使用同一時區時間，但2015年8月北韓決定自訂時區，向全世界宣佈改用「平壤時間」，並將時區自行調慢半小時。預料北韓稍後會正式更換時區，重新與南韓採用同一時區。
青瓦台發言人又指，金正恩提到只要美國答應與北韓互不侵犯，北韓就沒有需要擁核。

侵侵真係近年最偉大總統
講到做到
連金仔都淆

屋村肥mk vs 黑社會龍頭

幾時統一埋？

有d撚樣話金仔轉軚唔關美國事架

聽講係習總發功
支那又贏

但老實講，金仔之前又真係去完贏國。

究竟金仔係咩原因咁做真係未知係因為中美邊一邊。

會唔會侵侵話北韓搞君主立憲，
保金家千秋萬代？

五毛#99568Me係鬼仔大頭相

記得侵侵一提出斬首行動，金仔淆到

全靠中國默默背後支持 中國又贏

乜唔同時區㗎咩

無咁既需要

放心啦
美國一定要南韓食埋北韓
ensure金仔冇得反口
同可以駐軍落去
但點「統一」就有得斟酌

南韓睬你都傻
你諗下統一左邊個照顧啲難民

收皮啦五毛

北韓好似早排先改完時區喎

我唔係五毛，我意思係金仔咁做係唔知企邊一邊 唔好咁激先啦巴打

話南韓唔要既係咪on9

南韓要低廉勞動力
北韓仲有大量未污染既地同水源

青瓦台發言人又指，金正恩提到只要美國答應與北韓互不侵犯，北韓就沒有需要擁核。

簽份美日朝韓四國共同防禦協議就搞掂。